操你媽的在奧特萊斯買一雙耐吉簡直就牛B死了

為什麼不買喬丹或中國李寧？是不是反中亂港

係耐吉

係新百倫

買咗兵貴神速球鞋